Link para videos - https://drive.google.com/drive/folders/19zgCkzBDXX4LxnNHiMGG_srYvl07YOsL?usp=sharing

Notas:
No exercicio 3, ao compilar o programa dentro do repositório, os desenhos não são renderizados corretamente. Se tratado em uma pasta separada, os desenhos são renderizados e é possível verificar o funcionamento do programa